凍到射波

凍到一入廁所就結冰
估計金屬門柄得攝氏零度
門都開唔到，仲點返工

已經著左羽絨了 好撚凍 人都癲

涷撚到北極咁

咁我唔捱得凍a ma